Title: The Postal Service - A Tattered Line Of String
Date: 2013-02-15 15:44
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: music, reunions, thepostalservice
Slug: the-postal-service-a-tattered-line-of-string

![postal-service-a-tattered-line-of-string-e1360608792758]({static}/images/postal-service-a-tattered-line-of-string-e1360608792758.jpeg)

Eigentlich waren The Postal Service immer mein Beispiel für eine
großartige Band die ein Album rausbrachte, welches mir die Welt
bedeutet, und dann untertaucht. Alles was sie zurück lassen ist dann ein
Meisterwerk welches nicht angetastet werden kann. Kein schlechtes
zweites Album. Der Fluch der guten Debütalben. Es muss immer ein
schlimmes zweites Release folgen. Und was soll man sagen... Da ist er:
ein neuer Track. Und? Ich finde überhaupt nicht rein. Etwas belanglos.
Vielleicht auch nicht. Ich glaube ich muss ihn noch mindestens 150 mal
hören um mir eine Meinung zu bilden. Deswegen zögere ich mit diesem
Blogpost schon tagelang umher. Was soll es? Alles muss raus...

https://soundcloud.com/marcocollins/postal-service-tattered

